[{"question": "https://www.zhihu.com/question/286897013", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286897013/answer/500730421", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fde\u300a\u5c0f\u732a\u4f69\u5947\u300b\u90fd\u80fd\u706b\uff0c\u5374\u4e0d\u590d\u64ad\u4ee5\u524d\u7684\u4f18\u79c0\u56fd\u6f2b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53527823", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53527823/answer/142127565", "content": "\n\u4f60\u4eb2\u8eab\u7ecf\u5386\u8fc7\u6700\u5c34\u5c2c\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295553454", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295553454/answer/498550867", "content": "\n\u600e\u6837\u7684\u7537\u751f\u624d\u7b97\u662f\u5e72\u51c0\uff0c\u5e72\u51c0\u7684\u6807\u51c6\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277148633", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277148633/answer/468469328", "content": "\n\u5c0f\u9910\u9986\u91cc\u7684\u725b\u8089\u5230\u5e95\u662f\u4ec0\u4e48\u8089\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62442921", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62442921/answer/501832512", "content": "\n\u732b\u6709\u54ea\u4e9b\u5e05\u6c14\u7684\u59ff\u52bf\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265926070", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265926070/answer/413326627", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5927\u5bb6\u5bf9\u676d\u5dde\u548c\u5357\u4eac\u7684\u5c31\u4e1a\u524d\u666f\u5370\u8c61\u5f88\u4e0d\u540c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48350201", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48350201/answer/450124849", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e2d\u56fd\u4ea7\u7684\u9876\u7ea7\u98df\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296809832", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296809832/answer/501935264", "content": "\n\u5982\u4f55\u901a\u4fd7\u5730\u7406\u89e3 2018 \u5e74\u8bfa\u8d1d\u5c14\u751f\u7406\u5b66\u6216\u533b\u5b66\u5956\u300c\u764c\u75c7\u514d\u75ab\u7597\u6cd5\u300d\uff1f\u5b83\u5bf9\u764c\u75c7\u6cbb\u7597\u7684\u610f\u4e49\u6709\u591a\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296357070", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296357070/answer/501683121", "content": "\n\u4f60\u5728\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u4f1a\u7a81\u7136\u4e00\u77ac\u95f4\u89c9\u5f97\u5fc3\u7279\u522b\u7d2f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27751184", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27751184/answer/501241923", "content": "\n\u7f51\u7ea2\u90fd\u90a3\u4e48\u7f8e\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f53\u4e0d\u4e86\u660e\u661f?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37503497", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37503497/answer/498294322", "content": "\n\u4f60\u6240\u7ecf\u5386\u7684\u6700\u7f9e\u803b\u7684\u4e8b\u60c5\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295004435", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295004435/answer/501294495", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u79bb\u5f00\u534e\u4e3a\u4e09\u5e74\uff0c\u6211\u624d\u771f\u6b63\u8ba4\u540c\u72fc\u6027\u6587\u5316\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40059190", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40059190/answer/498357269", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4e00\u5f20\u56fe\u7247\u8ba9\u4f60\u77ac\u95f4\u660e\u767d\u4e86\u4ec0\u4e48\u53eb\u6ca1\u6c14\u8d28\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65972232", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65972232/answer/501393668", "content": "\n\u5728\u4f60\u7684\u7814\u7a76\u9886\u57df\uff0c\u6709\u54ea\u4e9b\u524d\u9014\u65e0\u91cf\u7684\u3001\u5c06\u6765\u53ef\u80fd\u83b7\u5f97\u8bfa\u8d1d\u5c14\u5956\u7684\u65b0\u5174\u7814\u7a76\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58978414", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58978414/answer/501591155", "content": "\n\u4f60\u9047\u5230\u8fc7\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u96be\u5fd8\u7684\u8857\u5934\u827a\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29753575", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29753575/answer/501284965", "content": "\n\u7537\u6027\u88ab\u5f3a\u5978\u65f6\u53d7\u5230\u7684\u4f24\u5bb3\u6709\u591a\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40109426", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40109426/answer/495752003", "content": "\n\u85cf\u7352\u80fd\u6253\u8d25\u72ee\u3001\u864e\u3001\u718a\u7b49\u5927\u578b\u731b\u517d\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296296334", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296296334/answer/501106766", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5973\u5927\u5b66\u751f\u7528\u6f02\u767d\u6c34\u72c2\u6cfc\u5730\u94c1\u201c\u5927\u5f20\u53cc\u817f\u7537\u201d\uff0c\u79f0\u8fd9\u79cd\u5750\u59ff\u662f\u6027\u522b\u4fb5\u72af\u8fd9\u4ef6\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296486171", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296486171/answer/500320809", "content": "\n\u52a8\u7269\u793e\u4f1a\u91cc\uff0c\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u5f88\u6b8b\u9177\u8840\u8165\u7684\u753b\u9762\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31733229", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31733229/answer/495624797", "content": "\n\u94c1\u7ebf\u866b\u4e3a\u4ec0\u4e48\u53ef\u4ee5\u8f6f\u786c\u53d8\u5316\u90a3\u4e48\u5927\uff0c\u7a76\u7adf\u80fd\u786c\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff0c\u4e3a\u4f55\u90a3\u4e48\u786c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49649714", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49649714/answer/497981228", "content": "\n\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u8981\u53d1\u751f\u8f66\u7978\u4e86\uff0c\u662f\u8be5\u6253\u65b9\u5411\u8fd8\u662f\u649e\u4e0a\u53bb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66515446", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66515446/answer/500618225", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e1c\u897f\u4f60\u77e5\u9053\u5f88\u8d35\uff0c\u5374\u4e0d\u77e5\u9053\u5c45\u7136\u90a3\u4e48\u8d35\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40039062", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40039062/answer/497068232", "content": "\n\u5982\u4f55\u7528\u4e00\u53e5\u8bdd\u5835\u6b7b\u7535\u8bdd\u9500\u552e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268165456", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268165456/answer/499983512", "content": "\n\u4e00\u4e2a23\u5c81\u7684\u5e74\u8f7b\u4eba\uff0c\u624b\u4e0a\u67092\u4e07\u6709\u4ec0\u4e48\u597d\u7684\u7406\u8d22\u5efa\u8bae\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51341570", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51341570/answer/500015436", "content": "\n\u5510\u671d\u7384\u6b66\u95e8\u4e4b\u53d8\u4e0e\u6e05\u671d\u4e5d\u5b50\u593a\u5ae1\u54ea\u4e2a\u66f4\u60e8\u70c8\u4e00\u70b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/287855557", "answer": "https://www.zhihu.com/question/287855557/answer/497555907", "content": "\n\u4e09\u56fd\u6740\u7684\u8bbe\u8ba1\u53ef\u4ee5\u6709\u591a\u7528\u5fc3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28459273", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28459273/answer/488429904", "content": "\n\u8fd010\u5f53\u5e74\u4e3a\u4f55\u4e0b\u9a6c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/289837920", "answer": "https://www.zhihu.com/question/289837920/answer/468262124", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u76f8\u58f0\u6709\u65b0\u4eba\u300b\u535a\u58eb\u592b\u59bb\u6012\u603c\u90ed\u5fb7\u7eb2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295386983", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295386983/answer/495212464", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u83f2\u5c14\u5179\u548c\u963f\u8d1d\u5c14\u5956\u53cc\u6599\u5f97\u4e3b Michael Atiyah \u5ba3\u79f0\u81ea\u5df1\u8bc1\u660e\u4e86\u9ece\u66fc\u731c\u60f3?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20847308", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20847308/answer/494598246", "content": "\n\u600e\u4e48\u8bc4\u4ef7\u5f20\u5b66\u826f\uff1f\u8f83\u4e4b\u5176\u7236\u5f20\u4f5c\u9716\uff0c\u5176\u5dee\u8ddd\u5728\u54ea\u91cc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39141957", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39141957/answer/489034208", "content": "\n\u52a8\u8f66\u7ec415\u5143\u9910\u548c2\u5143\u77ff\u6cc9\u6c34\u4e0d\u5f97\u65ad\u4f9b\u662f\u771f\u7684\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63212359", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63212359/answer/491480475", "content": "\n\u4f60\u5728\u5403\u81ea\u52a9\u65f6\u6700\u8ba8\u538c\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293315890", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293315890/answer/488087626", "content": "\n\u5230\u76ee\u524d\u4e3a\u6b62\uff0c\u4f60\u505a\u8fc7\u7684\u6700\u9a9a\u7684\u64cd\u4f5c\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/291148163", "answer": "https://www.zhihu.com/question/291148163/answer/484496128", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u4e3a\u4ec0\u4e48\u51fa\u4e0d\u4e86\u201c\u4e50\u9ad8\u201d\u8fd9\u6837\u7684\u73a9\u5177\u54c1\u724c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46773069", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46773069/answer/455024086", "content": "\n\u5728\u6e38\u620f\u7684\u53d1\u5c55\u5386\u53f2\u4e2d\uff0c\u51fa\u73b0\u8fc7\u54ea\u4e9b\u6709\u610f\u601d\u7684\u52a0\u5bc6\u53cd\u76d7\u7248\u673a\u5236\u548c\u7834\u89e3\u673a\u5236\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51199449", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51199449/answer/501718945", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u6c49\u65cf\u4eba\u90fd\u4e0d\u8ba4\u5f97\u81ea\u5df1\u7684\u4f20\u7edf\u670d\u9970\uff1f\u751a\u81f3\u6709\u7684\u4eba\u4e0d\u80fd\u63a5\u53d7\u7a7f\u6c49\u670d\u5728\u8857\u4e0a\u8d70\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286925266", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286925266/answer/453189009", "content": "\n2019 \u79cb\u62db\u7684 AI \u5c97\u4f4d\u7ade\u4e89\u6fc0\u70c8\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274436416", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274436416/answer/411070959", "content": "\n\u4f60\u6709\u6ca1\u6709\u5728\u67d0\u4e2a\u77ac\u95f4\u89c9\u5f97\u6570\u5b66\u662f\u7f8e\u7684\uff0c\u6216\u8005\u88ab\u6570\u5b66\u9707\u64bc\u5230\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36267070", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36267070/answer/136370301", "content": "\n\u8b66\u754c\u53d1\u751f\u8fc7\u54ea\u4e9b\u6709\u8da3\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36030886", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36030886/answer/496582515", "content": "\n\u59d0\u5f1f\u604b\u53ef\u4ee5\u6709\u591a\u7f8e\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296552174", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296552174/answer/501272445", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6768\u8d85\u8d8a\u6210\u4e3amiumiu\u552f\u4e00\u5b98\u65b9\u53d7\u9080\u5973\u827a\u4eba\u524d\u5f80\u5df4\u9ece\u65f6\u88c5\u5468\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64460892", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64460892/answer/500874320", "content": "\n\u8bfb\u535a\u538b\u529b\u6709\u591a\u5927\uff1f\u6765\u5f62\u5bb9\u4e00\u4e0b\u554a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31569563", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31569563/answer/499416046", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u98df\u7269\u5403\u8fc7\u4e00\u6b21\u5c31\u77e5\u9053\u518d\u4e0d\u4f1a\u5403\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296482043", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296482043/answer/501055003", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7ea2\u9886\u5dfe\u4e0a\u5370\u4e07\u8fbe\u7684\u5e7f\u544a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40059190", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40059190/answer/500020248", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4e00\u5f20\u56fe\u7247\u8ba9\u4f60\u77ac\u95f4\u660e\u767d\u4e86\u4ec0\u4e48\u53eb\u6ca1\u6c14\u8d28\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292663610", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292663610/answer/500579189", "content": "\n\u6709\u4eba\u8bf4\u6606\u5c71\u5b9d\u9a6c\u7537\u62ff\u5200\u53ea\u662f\u5413\u552c\u7535\u74f6\u8f66\u7537\uff0c\u6839\u672c\u6ca1\u4e0b\u6b7b\u624b\uff0c\u5bf9\u6b64\u4f60\u600e\u4e48\u770b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30610764", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30610764/answer/496161710", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u4f60\u517b\u8fc7\u7684\u52a8\u7269\u8ba9\u4f60\u6709\u5fc3\u7406\u9634\u5f71\u89c9\u5f97\u8fd9\u8f88\u5b50\u90fd\u4e0d\u60f3\u517b\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66298480", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66298480/answer/500985381", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7535\u5f71\u300a\u674e\u8336\u7684\u59d1\u5988\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35441232", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35441232/answer/499815879", "content": "\n\u5b89\u5168\u88e4\u771f\u7684\u6709\u610f\u4e49\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267782048", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267782048/answer/445081030", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u89c6\u9891\u582a\u79f0\u6709\u6bd2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293473569", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293473569/answer/487191881", "content": "\n\u7f51\u66dd\u6ef4\u6ef4 2018 \u5e74\u4e0a\u534a\u5e74\u5de8\u4e8f 40 \u4ebf\uff0c\u6ef4\u6ef4\u7684\u8fd0\u8425\u6210\u672c\u6709\u54ea\u4e9b\uff0c\u672a\u6765\u5982\u4f55\u76c8\u5229\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296283844", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296283844/answer/499313659", "content": "\n\u7f8e\u519b\u4e00\u822c\u7528\u4ec0\u4e48\u7b14\u8bb0\u672c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295139469", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295139469/answer/497251132", "content": "\n\u7236\u6bcd\u548c\u516c\u5a46\u505a\u51fa\u4ec0\u4e48\u4e8b\u60c5\u8ba9\u4f60\u51b3\u5b9a\u6c38\u8fdc\u8fdc\u79bb\u4ed6\u4eec\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268812229", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268812229/answer/495794663", "content": "\n\u5e74\u8f7b\u7238\u7238\u4ece\u611f\u60c5\u4e0a\u66f4\u559c\u6b22\u5973\u513f\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267637841", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267637841/answer/425281602", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u300c\u76ae\u8fd9\u4e00\u4e0b\u5f88\u5f00\u5fc3\u300d\u7684\u64cd\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286019486", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286019486/answer/466658151", "content": "\n\u4f60\u6700\u8ba8\u538c\u6296\u97f3\u91cc\u54ea\u4e2a\u7f51\u7ea2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293172197", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293172197/answer/487165508", "content": "\n\u6731\u5143\u748b\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6740\u4e0d\u5c3d\u8d2a\u5b98\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278825873", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278825873/answer/433762015", "content": "\n\u9b4f\u548c\u9886\u514b\u4e4b\u95f4\u7684\u5dee\u8ddd\u771f\u7684\u6709\u8fd9\u4e48\u5927\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269804542", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269804542/answer/434413090", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4e00\u523b\u4f60\u89c9\u5f97\u5730\u7403\u5f88\u8106\u5f31\u6709\u60f3\u8981\u4fdd\u62a4\u5979\u7684\u51b2\u52a8\uff0c\u4f60\u662f\u600e\u4e48\u505a\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293078266", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293078266/answer/486647184", "content": "\n\u5f00\u91c7\u6df1\u6d77\u77f3\u6cb9\u4e0d\u5f53\u662f\u5426\u4f1a\u5bfc\u81f4\u4e95\u55b7\uff1f\u5982\u679c\u53d1\u751f\u4e86\u5e94\u5f53\u5982\u4f55\u5e94\u5bf9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276542024", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276542024/answer/480574995", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5927\u4e09\u5973\u5b66\u751f\u88ab\u5916\u56fd\u7559\u5b66\u751f\u642d\u8baa\u7d22\u8981\u5fae\u4fe1\uff0c\u7537\u53cb\u95ee\uff1a\u5220\u4ed6\u8fd8\u662f\u5220\u6211\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/287067514", "answer": "https://www.zhihu.com/question/287067514/answer/457233707", "content": "\n\u8fa9\u8bba\u8d5b\u573a\u4e0a\u4f60\u89c1\u8fc7\u4ec0\u4e48\u300c\u5927\u5c06\u4e4b\u98ce\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281939853", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281939853/answer/423239792", "content": "\n\u4e3a\u4f55\u56fd\u9645\u6cb9\u4ef7\u6bd4\u5341\u5e74\u524d\u964d\u4e86\u4e00\u534a\uff0c\u4e2d\u56fd\u6cb9\u4ef7\u5374\u4e00\u76f4\u5728\u6da8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284027554", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284027554/answer/481628849", "content": "\nWindows \u6709\u54ea\u4e9b\u7528\u6237\u4f53\u9a8c\u7ec6\u8282\u5904\u7406\u5f97\u6bd4 macOS \u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/282472585", "answer": "https://www.zhihu.com/question/282472585/answer/428640411", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5f00\u8f66\u65f6\u8bef\u4ee5\u4e3a\u6b63\u786e\u7684\u9a7e\u8f66\u4e60\u60ef\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266630115", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266630115/answer/466800189", "content": "\n\u4f60\u4eec\u6240\u770b\u8fc7\u7684\u5c0f\u8bf4\u4e2d\u6700\u8ba8\u538c\u7684\u5973\u4e3b\u89d2\u7537\u4e3b\u89d2\u662f\u8c01\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278285059", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278285059/answer/417109608", "content": "\n\u9752\u5e74\u6559\u5e08\u7684\u4f60\u4eec \u8d77\u6b65\u96be\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288979155", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288979155/answer/472728750", "content": "\n\u5927\u4e00\u65b0\u751f\u9700\u8981\u914d\u5907\u54ea\u4e9b\u6570\u7801\u4ea7\u54c1\uff082018\uff09\uff0c\u6c42\u63a8\u8350\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269186717", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269186717/answer/370131225", "content": "\n\u4f60\u6700\u5c34\u5c2c\u7684\u4e00\u6b21 cosplay \u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288560172", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288560172/answer/461601732", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8bed\u8a00\u5b66\u4e0a\u7684\u4e8b\u5b9e\uff0c\u6ca1\u6709\u4e00\u5b9a\u8bed\u8a00\u5b66\u77e5\u8bc6\u7684\u4eba\u4e0d\u4f1a\u76f8\u4fe1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19811647", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19811647/answer/28902254", "content": "\n\u5982\u4f55\u66f4\u597d\u7684\u505a\u6e05\u660e\u68a6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39794366", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39794366/answer/455894205", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5370\u5ea6\u519b\u961f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295004435", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295004435/answer/501530077", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u79bb\u5f00\u534e\u4e3a\u4e09\u5e74\uff0c\u6211\u624d\u771f\u6b63\u8ba4\u540c\u72fc\u6027\u6587\u5316\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30173526", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30173526/answer/501169678", "content": "\n\u5982\u4f55\u89e3\u51b3\u601d\u7ef4\u6df7\u4e71\u3001\u8bb2\u8bdd\u6ca1\u6761\u7406\u7684\u60c5\u51b5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295080248", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295080248/answer/496855838", "content": "\n\u5982\u4f55\u60f9\u4e00\u53ea\u732b\u751f\u6c14\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295701436", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295701436/answer/496745522", "content": "\n\u5357\u4eac\u56fd\u6c11\u653f\u5e9c\u5f53\u65f6\u660e\u660e\u96c6\u4e2d\u4e86\u56fd\u5bb6\u6700\u4f18\u79c0\u7684\u4eba\u624d\uff0c\u4e3a\u4f55\u5374\u6210\u4e3a\u4e00\u4e2a\u5931\u8d25\u7684\u653f\u5e9c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24736292", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24736292/answer/499196961", "content": "\n\u9886\u5bfc\u54ea\u53e5\u8bdd\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u4ed6\u662f\u4e00\u50bb\u903c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284680022", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284680022/answer/463974370", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5973\u6f14\u5458\u7684\u6c14\u8d28/\u5bb9\u8c8c\u5f88\u9002\u5408\u6f14\u7ea2\u989c\u7978\u6c34\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296357070", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296357070/answer/501566027", "content": "\n\u4f60\u5728\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u4f1a\u7a81\u7136\u4e00\u77ac\u95f4\u89c9\u5f97\u5fc3\u7279\u522b\u7d2f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66298480", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66298480/answer/501326794", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7535\u5f71\u300a\u674e\u8336\u7684\u59d1\u5988\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280651214", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280651214/answer/499563397", "content": "\n\u80f8\u5927\u771f\u7684\u597d\u4e48\uff0c\u80f8\u5927\u771f\u7684\u5f88\u70e6\u607c\u554a\uff0c\u5927\u5bb6\u662f\u600e\u4e48\u89c9\u5f97\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293033729", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293033729/answer/500142765", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5173\u4e8e\u6c11\u822a\u7684\u4e8b\u5b9e\uff0c\u4e0d\u4e86\u89e3\u6c11\u822a\u7684\u4eba\u4e0d\u4f1a\u76f8\u4fe1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269186717", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269186717/answer/347290447", "content": "\n\u4f60\u6700\u5c34\u5c2c\u7684\u4e00\u6b21 cosplay \u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296357070", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296357070/answer/501591747", "content": "\n\u4f60\u5728\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u4f1a\u7a81\u7136\u4e00\u77ac\u95f4\u89c9\u5f97\u5fc3\u7279\u522b\u7d2f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295927388", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295927388/answer/499140049", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u897f\u822a\u52a8\u529b\u7814\u7a76\u6240\u5f20\u5c0f\u5e73\u79bb\u804c\u4e00\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27417196", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27417196/answer/457289258", "content": "\n\u5730\u4e0b\u515a\u88ab\u6355\u3001\u88ab\u62f7\u6253\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u7f16\u4e00\u4e9b\u5047\u60c5\u62a5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296252833", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296252833/answer/499073812", "content": "\n\u822a\u5929 601 \u6240\u5f20\u5c0f\u5e73\u79bb\u804c\u4e8b\u4ef6\u4f1a\u5bf9\u56fd\u4f01\u7b49\u7528\u4eba\u673a\u5236\u4ea7\u751f\u600e\u6837\u7684\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28861580", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28861580/answer/501151818", "content": "\n\u8df3\u4f1e\u548c\u8e66\u6781\u54ea\u4e2a\u66f4\u4ee4\u4eba\u611f\u89c9\u5bb3\u6015\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66298480", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66298480/answer/501263359", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7535\u5f71\u300a\u674e\u8336\u7684\u59d1\u5988\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/43697913", "answer": "https://www.zhihu.com/question/43697913/answer/500845419", "content": "\n\u8fc4\u4eca\u4e3a\u6b62\uff0c\u4f60\u611f\u5230\uff08\u751f\u7406\u4e0a\uff09\u6700\u75db\u7684\u4e00\u6b21\u7ecf\u5386\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65218492", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65218492/answer/500131084", "content": "\n\u4f60\u542c\u8fc7\u54ea\u4e9b\u53cd\u667a\u7684\u9e21\u6c64\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296100860", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296100860/answer/500212133", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u5947\u8469\u8bf4 \u7b2c\u4e94\u5b63\u300b\u7b2c\u4e09\u671f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/270343200", "answer": "https://www.zhihu.com/question/270343200/answer/500814931", "content": "\n\u4eba\u7c7b\u751f\u7406\u4e0a\u6709\u4ec0\u4e48\u4e0d\u5408\u7406\u4e4b\u5904\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31569563", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31569563/answer/500603754", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u98df\u7269\u5403\u8fc7\u4e00\u6b21\u5c31\u77e5\u9053\u518d\u4e0d\u4f1a\u5403\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295927388", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295927388/answer/499795525", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u897f\u822a\u52a8\u529b\u7814\u7a76\u6240\u5f20\u5c0f\u5e73\u79bb\u804c\u4e00\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296180682", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296180682/answer/500783929", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u56fd\u4ea7\u72ec\u7acb\u6e38\u620f\u300a\u592a\u543e\u7ed8\u5377\u300b\u6740\u5165steam\u70ed\u9500\u699c\u7b2c\u4e00\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295958862", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295958862/answer/499322250", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u53d1\u751f\u5728\u5973\u89d2\u8272\u8eab\u4e0a\u7684\u60c5\u8282\u4f1a\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u201c\u8fd9\u80af\u5b9a\u8981\u7cbe\u795e\u5d29\u6e83\u4e86\u5427\u201d?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296252833", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296252833/answer/499820296", "content": "\n\u822a\u5929 601 \u6240\u5f20\u5c0f\u5e73\u79bb\u804c\u4e8b\u4ef6\u4f1a\u5bf9\u56fd\u4f01\u7b49\u7528\u4eba\u673a\u5236\u4ea7\u751f\u600e\u6837\u7684\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26833362", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26833362/answer/499049320", "content": "\n\u5fae\u4fe1\u5934\u50cf\u4f1a\u5f71\u54cd\u7b2c\u4e00\u5370\u8c61\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28263985", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28263985/answer/499531672", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e2d\u56fd\u65e0\u6cd5\u6210\u5c31\u7c7b\u4f3c\u8c37\u6b4c\u548c\u5fae\u8f6f\u7684\u6280\u672f\u5bfc\u5411\u578b\u516c\u53f8\uff1f\n"}]